我想問部電腦咁樣係咪一定要拎去整?

一打開就黑mon no bootable device insert boot disk and press any key

上youtube睇片叫我改下boot order或者搞legacy support 但都冇用

我用system diagnosis 睇過hard disk 係pass的 然後youtube 又有片係講拆開電腦底部個蓋 拎塊板出黎吹下啲塵就搞掂 但我內置 拆唔到 所以希望大家可以幫幫手 thanks

姐係我冇得自己搞 一定要出去整 ?

係

睇左咁耐youtube片學真係哂心機 最後都要死死地氣拎出去 唔該哂ching

唔一定要拎去整

多數係harddisk啦
買過個啦

巴打你幫到佢整？

我部機後面冇蓋拆到出黎

係咪真架 我係咁入bios 按黎按去都冇頭緒

反正都係，不如upgrade換個部

曾經試過咁
買咗個外置harddisk case又畀我攞得返啲資料

可以直接買過部新嘅

最緊要攞得返入面啲files
型號太舊不如考慮換部新機
用咗咁多年都差唔多架喇

唔知邊到係修復 我一開機係no bootable device 果句 暫時我只係知F2係system diagnosis 啲野係pass的

想睇下整唔整到再算 如果真係整唔到 應該要買過 出去整又唔知幾錢

重要既都save哂落usb 我諗冇問題掛 係唔知點處置部機 丟左之後會唔會有可能比第2個拎到入面啲野

老母唔會識咩型唔型號 佢覺得你好地地用 唔掟唔打爆佢 部機可以用一世 手機都係同樣道理 所以先問大家有冇辦法唔拎出去搞

你有無插o左手指落部機度呀